中國網民：誠哥提供汽油彈俾示威者 !!!!

呢個留言目前最多人讚
大陸開始吹風向話係誠哥係勇武大台
仲話3900粒汽油彈都係誠哥提供
誠哥當年捐咁多錢返大陸起學校 振災
冇多謝唔特只 仲當誠哥係仇人
依家班大陸人洗曬腦瘋狂批鬥誠哥

李嘉誠幫咗示威者出坦克啦

仲去長江中心捉人？

仲唔去

原來百佳仲有火魔法送貨服務

李嘉誠喎
淨係俾雞尾酒咁孤寒？

誠哥仲有李氏力牆添呀

回覆佢

李嘉誠發起的今次活動
3HK免費提供電話服務比示威者
HKMAP LIVE/GOGGLE/GAS MASK
全是李嘉誠免費提供
住宿食物完全免費
每一個出去的示威者一日一萬
建議大家快d落黎一齊示威破壞
三十日三十萬
班撚樣求之不得落黎 傻閪三毛

我終於知道嗰句要11個鍾先掟得完係比咩人睇

證明支那反骨dna
誠哥當年幫大陸幾多

買五送一 買夠100枝免運費

如果李嘉誠提供武器, 我相信坦克車轟炸機都會有

大陸狗真係養唔熟 食碗面反碗底

誠哥要出手，高達都有得揸

中石化提供㗎

如果誠哥傾盡身家，可否同共黨一戰？

竟然比佢地發現咗 點算好 !?
我地一定要守護誠哥呀 唔可以比佢出事 !!!

最後有入到中大？

真係孤寒

真心
如果拖埋誠哥落水
贏面會唔會大好多

如果誠哥出手 前線個個iron man

中蟈人係世界人類公敵

如果誠哥有心支援
以佢財力送槍送子彈
買成隊軍隊都得啦
要送汽油彈冇乜攻擊性嘅嘢？

誠哥出手我地就唔洗輸得咁慘

再屈誠哥佢就轉深黃架啦
岩架啦快撚d....
ffing sor

準備亡黨啦

我地要高達呀，你俾我渣古

誠哥出錢一人一架蝙蝠車都仲得😏

快d煲大佢 拉長實落水

誠哥出手軍隊都班到返黎

所以話，對大陸人好即係對自己殘忍，成班唔識知恩圖報，相反以怨報恩嘅生蕃。以前中國有咩天災人禍，香港人出錢出力振災，但依家換嚟嘅只係班生蕃嘅惡言惡語。

收皮啦,明明朱總理先係大台

屌笑死
中國人係咪真係咁窮

都on9嘅 我係李嘉誠想幫拖會唔會送土炮汽油彈咁寒酸呀 冇返幾打飛機大炮都比人笑啦

你話搵到30萬支我就信有黑手

每日掟一個可以掟足十年

誠哥出錢就買核武啦
On9

誠哥咁L窮？

多謝誠哥

有事鐘無艷 冇事插你幾刀
以後唔駛捐

四川大地震講救熊貓好過救佢哋果個學生走得太前

誠哥出手政府應該跪低左

大6 人真系好能on9

誠哥提供既話 你班狗死撚左十世

班北佬日日食元素表
食到個腦變哂弱智

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

咁都知！

支那人真係好痴線

唔好推啊

大陸人最忘恩負義。想當年唔係香港人接濟佢地，一早食💩！而家佢地有邊樣嘢唔係抄香港？我朋友話連地鐵logo都抄（我回郷咭都冇）

唔使搞咁嘢，一架b2，兩枚核彈，一個機師就得，炸咗中南海佢一早完咗

誠哥幫拖就有私募軍隊，仲駛叫義士日日被捉咩

誠哥出手嘅話 仲駛乜靠汽油彈

借30架 f35 俾我哋就得
打贏支共我哋一定會還

30架應該夠屌打佢成個支國空軍

所謂汽油「彈」其實就係每個人都整到嘅山寨野
啲大陸佬睇完啲相會唔會覺得好笑？咁就叫兵工廠？

”唔係李生仲有邊個” 😂👍

等敵人以為我地勢力龐大
中共同中國人只會尊重有實力對手

誠哥肯提供武器就好

加隻角轉紅色快三倍

誠哥出手一早拎住軍火啦屌

借埋機師就得唔係訓練都有排訓

真心 如果誠哥真係同你玩大佢
你支共連trade war都即刻投得降

牆內嘅世界到底會睇少左幾多野

呢個標題…

一分鐘就有六個魔法
如果要11個鐘就掉曬
3900/11/60= 六十人

10/60=0.1666666秒 per 魔法

十一個鐘連續發魔法

我哋真係可以做到咁嘅贏咗好撚耐啦

如果前線真係做到呢個效率，唔使幾分鐘就應該可以破到埋大：應該佔領解放軍軍營都綽綽有餘…

不能夠
共產黨背後資產勢力不是咁簡單
王岐山資產勢力都已經好撚多
誠哥如果聯合哂所有有錢佬加反共派郭文貴等人
都可以話搞到
畢竟全世界都奶緊共

真心嘅話

我相信有能力打到支共破產

如果唔係咁L多傻西，點會幾千年都仲係獨裁國家。

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

誠哥真係出就出black water, 邊會出雞尾酒咁簡單。

到時王岐山會唔會掉轉槍頭都成問題啦

呢班仆街等天收啦
等佢轉槍頭我到已經80歲

一定!

上網搵說明書

誠哥要搞都搞僱傭兵啦仲火魔

各位奶共富豪睇L清楚老共啦！你班傻仔，來緊支爆你地有排比人割，精嘅就快的搬多的錢走先。

完美演繹咩叫“狼心狗肺”

有冇易賞錢儲分架？
加多8蚊有包m&m wo

買架航母番黎都得啦仲汽油彈

又係d濕鳩數學題，根本就冇邏輯可言

同電腦大爆炸阿伯一樣

有聲

今期印花可以換豬嘴？

百佳有得賣

傻佬

屌。屋企件廢老都信

前排睇百度， 成班人都話誠哥忘恩負義， 應該係中共帶頭講， 因為誠哥係第一個亦唯一一個中共走資成功， 嬲到中共震， 唱誠哥順便震攝其他中國富商

有腦果班一係唔留言 一係留言比人刪左 所以咪剩返堆弱智支那留言係度

不如話百佳啲紅酒其實係汽油彈

誠哥係幫手仲汽油彈咁少野咩
炸撚左半個大陸都得

散紙都搞掂啦

支拿族係腦殘。地球癌細胞民族

即時立國啦 誠哥有心幫 有人力有物力 仲怕條撚

又報細數，明明有3900億枝氣油彈

當年香港人人送錢上大陸
大陸人反轉豬肚就係屎

X 哥買第7艦隊

大陸仔而家唔認啊，呢d咪良心當狗肺

侮辱誠哥，咁撚有錢只提供汽油彈
係我就唔忍佢啦，快d 提供大量ak 啦

不嬲都係，以前我地香港人不知幫咗佢地幾多，無論黃雀行動、文革、大地震等，都出錢出力

大劣地鐵都係MYR管理嫁

誠哥出手，起碼成隊重裝正規軍啦，仲雞尾酒....屌班大陸撚都堅冇腦，用兩蚊嘅頭腦諗二千億嘅事。

話佢地無知 佢地死都認為自己好撚叻
係都要信共產黨 無撚得救

直接買核彈都得啦屌

其實 佢點走到?

講咗終蟈人唔抵幫

唔係我哋拖 係對家推畀我哋

咁我地煲大佢啦要

去拉誠哥啦，止暴制亂

而家變成香港開埠以來都係支那狗照顧

佢地spin能力究竟有咩理據？

如果誠哥肯出手 我地贏撚咗啦 仲掟乜撚汽油彈

支那人真係加速主義

我聽到都呆一呆

佢地睇假新聞睇到上哂腦
仲話金融風暴係中國幫香港

咪撚用MTR打飛機得唔得
佢地驚撚到係中國舉晒中國旗, 驚死比中國收返條線

D大陸人話當年幫大陸人果d係宜家d廢老唔l係搞事班學生wo

誠哥當初就唔應該起汕頭大學
支那人全是白眼狼

收返味收返

中國人ON99多柒野都唔係第一日知 諗諗下班藍屍咪都係咁佢地應該都係同一品種黎

痾唔出，賴地硬

誠哥比錢既話 維港泊緊部航母啦

大陸狗養唔熟㗎

養賤畜咬春袋

誠哥出手我地真係有空軍啦喎，仲點會得雞尾洒咁孤寒

以為最低智只有更低智…繼暫時前線一日 萬五定兩皮之後另一天大笑話…係國內每樣野都係認為同金錢掛勾…晒撚氣

唔好咁能痴線啦

成哥出手
又點會有汽油彈噉小本呀
M1A1都有啦

冇誠哥一早玩完啦

如果係真
香港無一個地方係無火

好想向誠哥落order
唔洗手足整得咁辛苦

武裝香港啦, 一人一枝AK

隔日一支咪要廿年？

守百佳可能仲堅過理大

有冇警嫂賣？想買兩個放車頭

13億個偏激精神病人

其實諗落傳呢d都幾好
大陸人以為我地真係咁勇武，連富豪都撐
正式輸出革命去中國唔同地方

直頭寒酸啦，誠哥要送禮睇怕連個彈殻都刻埋佢公司個嘜頭

李嘉誠成立香港國防軍

講反骨 大陸人真係世界第一

誠哥spsonor的話就唔係汽油彈啦

Hahahhahahahahahah

仆街 俾佢發現咗大台

放心
政府會億億聲幫你捐
你啲稅都係養班蝗蟲

無國界醫生都一撚樣
全部正垃圾

咁咪要拘捕誠哥

支那人智商無下限

係中共仲未落手個陣就逐啲逐啲走咗

誠哥無謂做咁多善事養起依班撚屌啦

但係真係會呃到唔少師奶仔

無錯呀, 大部份材料百佳有出售

誠哥真係提供 相信燒撚到中國比焦火都仲得

焦土

李嘉誠，遲d買核彈炸尻死你玩北京中共撚！

如果誠哥出手 700萬大軍沒難度

誠哥就快發爛渣

其實都幾心寒
過去幾十年誠哥無功都有勞 依家就仇將恩報

有時真係唔怪得支那咁多監控，班人民真係弱智睇少陣都唔得

覆佢地

係呀
世界上其中一個富可敵國既商人支持香港
重有美國都係撐香港

叫佢地用個腦諗下企邊一邊啦

笑死

誠哥一早整左ironman套甲出黎啦

個市跌少少個數都唔止3900杯酒啦

支那就係一大班唔識知恩圖報, 食碗面反碗底既臭蟲
你好心捐錢, 佢地唔係諗多謝, 係用你捐既錢搵班人返黎綁架你, 去搶晒你所有既錢
This is China

大6人真係蠢到一個點

中石化有賣汽油 令人擔心

百佳貨車可以變形做高達
李嘉誠 : 俺たちがガンダムだ！

硫酸+硝酸+Dr stone
會死人

誠哥出大絕，黑水佔領中環啦

間間大學lab實驗室都有咁多化學物品架啦
強國人真係on9

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

誠哥幾時買戰機？

求你班大陸狗 快啲刺激到誠哥發癲啦

有誠哥 班警犬都即刻調轉槍頭打解放軍啦

如果係誠哥出錢就唔係汽油彈咁簡單 會係飛機大炮了

去撥下火

呢d石油提煉而成的產品其實係我們偉大的祖國提供喎

其實誠哥已經出左6億幫香港

誠哥點只提供汽油彈，香港有乜嘢唔係誠哥有份提供

整返幾支RPG先啦誠哥

屈臣氏都有得買

誠哥真係開行turbo嘅話，成支軍隊剷咗入北京喇

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

原來雞尾酒係百佳牌

咁要二百年後見

on99 戰機說明書上網搵到支共就唔使搞咁多年先得個殼係度啦

誠哥當年帶起大6
今日換來咁樣回應
食碗麵反碗底

d水係東江水 係咪中國政府先係大台？

誠哥真係出手
係中國起5000萬間百佳日日蝕住做等你D小店執哂
之後再加價

誠哥出手可以買幾多架F-35

唔係可否, 係冇可能輸
x哥鍾意係邊度放飛彈射你就射你
而你想炸X哥既時候, 你炸邊度?

要講返起當年個場世紀短跑比賽......

中國先先後後的首富們，包括王健林、馬雲、馬化騰、劉強東和許家印，約香港的李嘉誠一起賽跑。中國的首富們都嘲笑李嘉誠年紀大，腿又不長體能又沒其他人好，笑他肯定跑不快，結果最後卻是李嘉誠跑了第一。大家都在奇怪為啥他能得第一，李嘉誠大笑說，誰叫你們聽到槍聲才跑的！

生存只會留比識得洞悉先機嘅人

有冇至抵價保證

支那人真係智障
唔係呃你

反骨大陸佬唔撚駛理據

一般人：論點>論據>論證

芝麻人：論證>論點
論據？黨說啥就是啥了

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

中國石化油站都有賣汽油喎......

誠哥梗係俾得多錢。
諗番你當年老豆老母拎啲衫、微波爐、電視上去佢地都狗咁當你神咁拜(係冇人叫佢地咁狗架下)。
而家有錢？笑鳩你錢唔係咁搵。
根本支那人DNA就係有問題。

成間大學都幫你起埋
你就咁撚樣鬧返佢
雖然佢都唔會care你班賤民

唔夠人有錢咪精神勝利法

有情報顯示李+X先生已提高殺傷力機動裝甲, 叫高達, 而家等緊新人類既出現

呢個都係誠哥

估唔到依班無知嘅愚民 唔知咩係民主 自己政府目的係咩都唔知 自己未來係點都唔知 反而會知道咁多依d小道內幕呀下

誠哥暴動

其實一直喺中國共產黨支持打擊港共

補圖

誠哥比我做埋你契女好冇

誠哥真係出手 我諗狗隊啲人死撚晒啦

天人

大陸班窮撚

唔係wor, 明明係關新鴻基事

早左10年

你估誠哥唔知咩

是但啦 誠哥睬佢都有味

香港人幫支拿咪仲多!!
根本支拿就係癌細胞民族

睇完呢d資訊，其實真係好替中國人可悲，果班傻H以為自己好L醒好L威，真可憐！

誠哥送幾個紙皮箱嘅土製水樽
你想侮辱佢呀？

d人陸人 真係on9嫁喎 咁撚低智商

最強黃絲

咁你又真係唔撚曉啦.....渣古係自護軍
膠達係聯幫.....咁你話你渣既話會係渣古定膠達?
當然....紅色膠達(馬沙專用)都得既

要提供成隊軍隊連RPG都有啦，唔用腦
叫班五毛去黑水睇下收幾錢再睇誠哥身家就知

戰神渣古

係富可敵國s

李仔：唔好侮辱我。我出手唔會咁低。起麻提供槍械啦

好貴咩？洗鬼誠哥比

買香港樓=送錢誠哥整汽油彈加L ‘s field

誠哥心諗 好彩走得快 你地班粉紅痴線既

支那人不嬲恩將仇報
愈殺得多支那人佢哋就愈愛戴你,古今不變

其實啲氣油彈的製造成本好低，讀下書先啦好嗎

迫誠哥站邊

其實錯唔晒
好多料百佳有得賣

易賞錢 一千分一個

誠哥係香港總統

支那人嘅想象力係咁上下

誠哥就吸血鬼，宜家只係黑吃黑

笑死我

其實又要多謝支那人嘅 擺誠哥上檯 等佢可以冇晒後顧之憂咁幫香港人

聽講買汽油彈既話，易賞錢積分會double, 每買一枝再送多個印花。

以前嘅誠哥一定得，因為中共仲未發圍，誠哥又正值壯年，依家誠哥老咗回塘，中共又搞起咗

一日一萬仲有無人做7日雞？

直頭收曬誠哥安家費啦
示威有錢
打狗有錢
你班窮支種仲唔落嚟一齊玩
誠哥好似話喺支那示威收double 添

幾年經濟仲好好 外資仲蜂擁入中國時 誠哥開始賣

賣咗嘅中國資產之後仲繼續漲價，當時好多人笑誠哥眼光差

居然連一隻狗都燒唔到，你會信件事係真？

李黃瓜個名ok喎

王歧山啲錢喺大陸又冇用既

喺外面又比人沒收

幾時正常過？

佢地會話：佢無賺錢架？

有誠哥我著撚咗Iron Man甲啦

唔可以，但可以從東歐窮國手上買幾個核彈，送俾支那幾個大城市！

誠哥早排仲話捐十億

: what is your super power again?
: I am rich

幾時可以出動力場

比渣古都打得贏啦

誠哥真係出手仲會用汽油彈?
大大支火箭炮一人一支都得啦

曱甴王

貨櫃碼頭一箱箱槍炮咁過嚟都仲得

雞尾酒呢啲嘢需唔需要李嘉誠俾錢啊

3分鐘淥一個杯麵，想食10個要淥30分鐘

班友再激誠哥真係後果自負

屌你老母，黃撚左啦
[emeber]快啲收埋誠哥部RX-78-2[/member]

炸特拉維夫

咁hktv mall呢 wiki無人理

佢地真係腦殘

智商問題 你又怪唔哂佢地
如果你係大陸人 生活係一個咁既環境
我諗你都會同佢地一樣

d大陸人信到十足十

有冇人想試下游說誠仔

分分鐘大把人自告奮勇

誠哥逼迫做黃絲阿頭

希望誠哥嚟真，跟佢哋指示買D堅嘢比義士！

如果真係誠哥幫拖 全民full gear 班狗肯定搞唔撚掂
除非ON9到開實彈亂槍掃射

誠哥要出手，班撚屌仲入到香港？

又屈誠哥
一陣又去百佳買野食先

究竟支那人平均智商夠唔夠80

On9 支那人

誠哥一出手你班大陸閪仲入到香港

cls 誠哥都敢老屈
一陣佢老人家真係嬲嬲地派槍派軍官
你班奶共狗同黑狗真係喊

以色列級別陸軍都會出現

做佢老母雞 乘翻翻黎
5x30 150 比盡你150萬
到時候佢地話我地大陸雞有錢叫香港警察簡稱（香港鴨）
呢班傻閪 等比毅俊曱甴屌罷啦

話時話，李嘉誠旗下商場和連鎖店真係無被裝修過！

拉誠哥落水

佢係香港最大的地產霸權，是多年來民怨的根源！

其實我哋成日𨳒習近排，應該抽啲時間去𨳒佢哋身邊啲賤人，例如王騎山，韓歪，汪洋大盜，李黑強。

事實係高達都可能有幾部，果班支那人想像力真低

誠哥就算無做過，應該搵人裝修一下自己的舖頭，這樣做可以避嫌，係唔係好計？

岩 呢d都正一係閪𨳒人

百佳倉係軍火庫，中國水軍仲唔去拉人封倉

😂屌 弱智

呢啲物資有幾難攞使撚人提供咩

唔講以為一枝雞尾酒要成百萬蚊

唔係李嘉誠你哋班嘢執笠咗好耐啦

如果係，直情出AK啦⋯⋯仲汽油彈⋯⋯

大陸買把菜刀都要登記身分證，我哋唔明㗎啦⋯⋯